富士xt10邊到買好？

如題
同埋買左既爸打分享下啲圖，又或者買左咩色

我半年前係星際買 水貨 依家都用得好好

係咪唔買行貨都無所謂架？
好怕壞左無得整

其實相機水貨行貨差價唔係好大姐
買份安心囉

行貨幾錢？好少見到有行貨

上次見到6200
全水

而家已經普遍都冇行貨了，一係就fuji studio,但貴到hihi
利申：xt10+1855開心使用中

富士唔係國際保咩

其實點解唔買X-T1 ?

水貨價 直接xt1啦 差咁少。。

xt 10個水貨價不跌反升

上兩個月係屯門間張毛記有部行貨body 不過4980

買水其實係咪同係日本買返嚟一樣

香港水定係日本買會平啲？

xt10+35.4
直出

留名